繼幾個月前秦國之後，時事台又全面進場扮演軍師教美國手足如何抗爭 ！

現實：準時8時逼黨鐵返工

PR準時返工追擊時事台

入黎時事台推post please

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?